一句到尾，雞肶定雞胸？

雞肶
雞胸

雞胸

餓, 雞胸
通常, 脾

點解餓係雞胸？

雞胸

雞脾滑撚到未熟咁
口感好撚核特

pish

髀呀咁多位

雞腳根

白切雞/豉油雞之類成隻煮嘅就雞胸
分咗屍先煮就雞脾

識唔識食
成隻一齊煮根本9成鋪頭都整到啲雞胸鞋撚哂
分開煮先會滑
但雞髀就點整都滑
定係你鍾意食鞋圾圾既？

咁係你去嘅地方整得唔好食啫

髀
胸都未食過滑
食親都又乾又鞋

雞膇
食脆香雞翼要嗌全膇

全翼先正
btw雞肶

雞膇舊軟骨無得頂

得舊骨正，翼全部都正

雞肶個骹位先係無得頂

髀邊有得輸

我鐘意雞胸用鹽水浸過夜
煎黎食好好食